大家覺得聽日個市會跌幾多？

我估番24600

最高246, 最低240

會升

跟隊 依家唔沽 唔好話冇畀位你入

暫時黎睇，25000已經成為支持

直上三萬
信我

255-256

準時滅熊

推上熱門

話你知點解三罷先係真春袋！14號三罷公投要見到哂你哋！

每次連登仔睇淡又大升反向指標，牛軍又可以數定錢

日日燈，應該可以比你燈上260-270

屌 又燈

Peter 攞料

應該跌少少